(國際文宣新方向)中國軍人駐港執法

其實已經好耐之前已經有多方面的跡象顯示中國武警進駐香港成為香港警察一部分(圖/片)例如區地會講普通話 帶中國公安鎖匙扣 種種跡象顯示 中國武警 已經界入咗香港各次既衡突

而且事實上喺8月12號以後 香港警察嘅人數突然急劇嘅上升都顯示到有呢一個可能,呢一個唔係一個月 半個月臨時招募臨時可以得返黎嘅

咁不如我哋用呢一個點做國際文宣仲好啦 用呢一點去證明 一國兩制已死 實際為一個一國一制,香港嘅高度自治權論失效,中國直接武統

中國嘅發言人多番強調唔會直接介入香港嘅內部事務 ,永遠謊話連篇 ,但事實上中國嘅武警混入去香港警察裏面幫手去執法直接執法呢樣嘢已經直接說明咗香港係畀北京粗暴介入,直接統治

呢一個論點我哋連登成日去內部討論,我哋不如擺上去國際嘅舞台上面,圖文並茂話畀人知, 畀核彈美國去攻擊北京粗暴干涉香港高度自治仲好啦, 根本上美國人唔知,美國審議條例時都會有point d,連登小圈子討論有鬼用咩

好

推呀屌

push

其實有冇得玩中國新戰線？
純意見
基於我今朝見到話十一就到，中國加強打壓同集會權同發聲。有冇機可以成機挑起個班五毛，如果真係有班無腦嘅佢地會唔會以為自己可以上街反黃絲，順帶提起佢地早前嘅車牌事件，海外中國人先可以集會發聲同海外跑車串人窮件事

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

解散警隊 引入公安
每年可以慳番百幾億

P牌一推
方向正確

因為國際介入既唯一理據係中國違反中英聯合聲明及一國兩制
文宣一定要向呢個方向舉證